有七百萬人上街未？

未就出左黎個D死番屋企打飛機